【時事短評】 全民檢測大龍鳳 志雲頻道

#全民檢測 #立法會選舉 #陳肇始

【時事短評】
全民檢測大龍鳳
志雲頻道
（2020年8月23日）

志雲頻道 stephenchannel
88.3K subscribers

如果今次可以做到呢一種檢測嘅安排，
我就唔會明白點解立法會選舉要押後一年？

#全民檢測 #立法會選舉 #陳肇始